有無人知 cp 雞軟骨邊到有得買

(港島) 好想食

cp係咪有出巴辣雞粒
想自己屋企整黎食
btw 街市有啲凍肉舖有賣CP野食

見到得雞翼

百佳都見過有雞軟骨阿

cp 架 得閒去搵下

想知巴打邊區同幾錢